有無人係上海/最近去左上海

小弟來緊要去公幹 想問係咪大陸已經block 哂Whatsapp?上海用唔到？

8月去果陣已經用唔到whatsapp 最近都好似要靠vpn

10月頭去左大陸
上網用wifi蛋
開左vpn就用到whatsapp

用vpn 啦

用香港卡漫遊就sd到msg 但sd唔到圖 但會唔會再哭到block埋要你用vpn先得就唔知喇
其實可唔可以放部電話起屋企長開web版wtsapp 起大陸再remote返部腦咁用呢

10月30號會去上海

我用香港卡漫遊 whatsapp無問題